香港寬頻做乜撚嘢

係咁斷線 又慢

個Wi-Fi柒下柒下 慢過data 屌

垃圾HKBN

慢咗成日

樓主你要嘅屎啊